鏡頭放大倍率 最近對焦問題

有兩枝鏡 28-200 (最近對焦45cm) 同 70-210 (1m)
大家都1:4
200 端影遠景一樣
但影近 大家都係1 米距離影扭盡200mm
70-210 個枝會zoom 近左 而28-200 會wide 左
點解會咁

Focus Breathing